老衲夠膽講，陝西關中八大碗一定高質過香港垃圾盤菜好多

淘寶有售

12.5元

你唔出番篇食評點信你？

咁平,俾我就唔敢食